我會永遠珍惜騎自行車給我帶來的經歷和奇妙的冒險，同時也承認它給我帶來了很多心痛和失望，我在情感和精神上都很疲憊。 凱蒂·康普頓談美國反興奮劑機構的禁令:“我一直是一名清白的運動員 
 在案件發生十週年之際，波爾克縣警長辦公室發佈了一段視頻，羅斯的母親坎迪斯·哈勒爾(Candus Harer)也是薩默的祖母，在視頻中講述了她的心痛。 Summer Wells的爸爸說他一直被她阿姨十年前的失蹤所困擾 
 在重大體育賽事期間，球迷們會尋找一個可以與其他球迷分享喜悅或心痛的地方。 在新冠肺炎之後，體育迷們開始社交，推特，2020年10月22日，Digiday 
 她說，如果該公司能回答她的問題，並在5月份找到fda授權的口罩，她和她的同事就可以避免心痛。 外國口罩、恐懼和假證書:CSL血漿工作人員稱捐贈中心條件不安全 
 他在下午晚些時候的成功震驚了整個國家，也讓兩個家庭陷入了永不消退的心痛之中。 抗議者們對拉莫斯和劉有憤怒嗎? |Mike Barnicle | 2014年12月22日 
 但現在，隨著工作量的減少，心痛的感覺增加了。 韌性城市:911後的紐約|約翰·阿夫倫| 2014年9月11日|每日野獸 
 為你自己和你愛的人負責，因為這些情況會帶來巨大的負擔和心痛。 如何避免腦死亡煉獄|博士。 Anand Veeravagu醫學博士，Robert M. Lober醫學博士| 2014年1月31日|每日野獸 
 每一個新的悲劇都伴隨著悲傷和心痛，但也提供了教育的機會。 佛羅里達州與食肉型創傷弧菌的戰鬥內幕，傑奎·戈達德| 2013年10月8日|每日野獸 
 現在真正的心痛來了，我可以寫一首鄉村歌曲了。 現場的錯誤|邁克爾·托馬斯基| 2013年4月24日|每日野獸 
 我敢打賭，這些人都是大四學生，他們已經有點心痛了，因為他們的大學生活即將結束。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 他是否應該因為一個技術性的細節而讓自己和多麗絲·克利夫蘭陷入心痛和孤獨? 《隱藏的地方》|伯特蘭·w·辛克萊 
 我那可愛的小船就這樣懶洋洋地躺在瀉湖裡——一件無用的東西，一看到它，我就感到心痛和絕望。 路易·德·魯古蒙歷險記|路易·德·魯古蒙 
 她的處境並不幸福，但她必須微笑，快樂，隱藏她的心痛。 高級生|威廉·麥克勞德·雷恩 
 但羅蘭的巨大幸福並非沒有心痛。 和金色馬刺隊的弗朗西斯·尼莫·格林